popo 藍絲 blockchain

電腦白痴
想問下各位巴打絲打
其實有無辦法setup 一個popo 藍絲起底blockchain
數據直送各國政府
間接移送佢地返大灣區

如果可以的話，要捐錢我都濟

望住班藍狗，堅係眼火爆

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

推

blockchain 用住唔大， 太慢， 做好佣易用嘅數據庫比較有用， 需要ui設計師， Telegram 太多吹水為主…… 數據庫講咗三個月